[1Q題] 香港邊樣基建根本係一個大話？

如題 要俾埋解釋

三頁開估

利申：睇睇吓連登諗到

求秒呀

屌你老味樣樣都係㗎啦

比啲例子啦

係咪玩厭咗啦

邊個擺低負評又唔估，都唔係難

有邊樣唔係？

秒

俾個例子聽吓啦

蟻多嬲死象

妙

頂你又係呢句 俾啲新意啦

一個答案都冇

1Q題標準答案

港豬澳大橋

毒撚連出1q題都冇人認真答

欣賞你思路，但

時事台啲人唔玩

大白象

邊樣先

沙中線
胎死沙中

都未死

推

有邊樣唔係?
比你估